**VISÃO DO PRODUTO**


Para alunos, professores, candidatos, coordenação e NDE

Que desejam manter e consultar grades dos cursos, programas das disciplinas e planos de aula

O UCSal cursos

É uma ferramenta de gestão educacional para ambientes web/mobile

Que ...
